有冇人成日打錯WFH做WTF

有次同老細講自己嗰日WFH但打撚錯咗

老闆：你今日番公司？
我：我WTF呀

7/10

8/10

寫開全寫 Work form home

我都系 忡SEND 比左老細

會成日睇錯

咁就實無死

我都係

Wfh初期
成日以為啲人無啦啦講wtf

多謝

試過打錯，但唔係打錯做WTF

打咗做咩

home office